[認真] 如果我對宮雪花有性趣 算唔算正常?

特別係呢套衫 真係好撚正 但我又唔敢同fd講 其實我係咪唔正常

正常

哇你屌

冇人覺得佢正咩? 好有女人味喎

同志

我屌

睇返啲相又想打j
佢對奶真係好白滑

屌靚仔都唔屌佢啦